Spotify premium trial 一問

一直都係用fb登入既，冇另外register一個AC
頭先收到promo Emil，開safari買左三個月trial
有即時收到銀行授權msg，但個app仲係話我係free
部電話淨係入過我同男朋友fb，我試埋男朋友個ac都係free
到底個4.9 paid左去邊？
追唔返都算數，我驚3個月後佢以動charge我
我應該點做 求救

買嗰陣用咩acc買

用我FB登入ac買既，事後我怕搞錯入埋男朋友個fb ac睇都一樣係free

同你發生緊一樣既事

我send左email比cs,佢覆我冇過到數
你之前有冇用過佢個7days free trial?唔知係咪關事所以唔比買
暫時我E banking冇見credit card過左數，你有唔明可以試下email比cs

佢覆我話我係 premium 用戶啦

我係兩個acc都唔知點解用到同一個facebook login
最後叫佢幫我 delete 個 free account
點知結果成個 Facebook 都 login 唔到 spotify
再係咁我會叫佢 cancel 曬，唔鳩用算